岩岩出來做野果兩年係咪決定左人生

如果呢兩年都做唔出咩成績 又唔可以好清楚咁搵到自己既去向 基本之後就到搵到都已經輸比人成截

岩岩番左兩個幾月工 覺得身邊大兩年既人都撈到好掂 成日諗住兩年之後既自己會唔會連人地一半成就都冇

放負台

你肯收工後繼續進修同埋肯跳槽，其實會有好大進步空間

出世個陣

關咩事，一切都係講際遇，不過好好裝備自己都係必須。大把人近三十歲先一野彈起啦。

一定要keep住進修同學到野

人生係從你出生就决定左

唔關工作事

太負面 Sorry

做media接freelance想跳都冇得跳

梵高死左先彈tim

成功其實都好講運

唉

我24歲先畢業 係咪即係玩完。。

頭兩年一定唔係